校園台最強傭兵烏大龜

著名傭兵公司G4S(同黑水美國齊名）分隊隊長（夜更）
基本上John Wick同Jason Bourne都唔係佢家波
夠膽串佢啲連登仔根本唔識死字點寫

巧掛住烏sir牙

招早六七點最易搵到佢

林威成

龜蛇好似咁樣樣：